買定離手！世柒大戰五毛追擊手！

痴撚線我都中

之前YouTube自動推介嘅時候睇咗呢條撚樣幾次
講完一啲唔知頭唔知路嘅嘢之後 我都莫名其妙！唯有跟住去聽返其他KOL講同一個議題

好明顯黃世澤依條友根本就冇做資料蒐集只係用自己感覺喺度鳩吹

加上本身英文口音發音非常唔准確聽出嚟完全感覺浪費時間。

對於一個冇足夠人生經驗 商業政治或者抗爭實戰經驗
點解要聽佢喺度鳩吹？

完全係浪費人生

即刻喺YouTube上面封鎖佢嘅頻道

我就係咁話你呀吹咩。有本事嘅出律師信俾我呀